一人一樣由唔鐘意變鐘意既野

我先
JOJO的奇幻冒險
一開頭睇 見到個畫風完全唔想睇
但有日無聊 睇左幾集 完全番唔到轉頭
原本覺得好奇怪冒畫風 變左好順眼
真係好多野唔好睇表面

有冇人有類似經歷？？

政治

大J

苦瓜

水煮水餃

被屌